諗到個好方法決定35+立法會出選名單

現時局勢係
香港黃絲 - 鷹派
商家佬 - 溫和派
紅底建制 - 賣港紙

中間路線絕對係唔需要黃絲揀，呢d留番俾商家佬去做。 35+ 絕對要係立場鷹派，背水一戰既人

方法如下：
搵美國fox news 訪問，問佢地反唔反對國歌法，係咪肯定會投反對派，搵fox news 做見證，過到呢關先好出黎選

廢揀事又揀到班對香港人講一套，去到美國又講另一套既賤種出黎

投反對票

推